運動後真心覺得港女世界第一，但都理解點解近年個個明星都娶大陸雞

食盡天下美女嘅郭富城都娶大陸雞，你無得唔服，做得你敵人，一定係有野值得你學習，否則不配同你交手。

大陸雞大家聽得多，係嫁香港廢老呃錢呃屋最後目的達到就仔女都唔要閃人。我想講，這只係窮撚先會有嘅結局，但至少都呃呃氹氹咗幾年享受過。

回歸主題，明星大把錢一世都唔會成為窮撚，咁就已經可以無視咗大陸雞共唔到患難嘅缺點，即係變相婚後下半世都係做皇帝，所以近年啲明星都娶大陸雞就係因為咁解。

講咁多野，只係想（提醒/勸）港女係「温柔體貼」技上加返少少點，就完美。

點解好似講到港女絲打要乞求奶共明星要
事實係港女絲打唔稀罕奶支明星

我唔係呢個意思 不要過份解讀

温柔體貼
睇下對邊個啫
Btw 閪閪地先係港女呀嘛

點樣先叫温柔體貼，真心想學

港女閪足成年然後對你好聲好氣果一日係大陸雞冇得比既
誇張啲咁講

講到我地好似好衰咁

on9 你條撚樣咁鍾意咪去搵支那雞囉

林峰都搵大陸妹，大家都明啦，情況就好似醫生唔做激光帶眼鏡，睇d人行為就知，唔洗講出口

r唔到着數係睇下d大陸g仲温唔温柔體貼

港女好多都會為將來打算喎
利申 大陸女同香港女都試過一齊